［偽尋人啟事］

今日 約13:30 調景嶺，長頭髮，黑色連身裙，白色鞋，藍色手袋。

好可愛，好靚。
自問機會渺茫，所以都係偷望多幾眼。

差唔多聖誕，聖誕節快樂

點解仲要留負皮衝擊我心靈